香港疫情未到最差時刻因為沒有支那超級帶菌傳入，但未來兩星期將會是香港最嚴峻關頭。

參考上次沙士，香港開始死人係因為有支那超級帶
菌在香港播毒，使大量醫護和酒店員工中招。

而未來兩星期將會係無數新港蝗從支那各地湧回香港的高峰期，很有可能有超級帶菌混入其中而引發在社區爆發。

超級帶菌者

武漢暴徒死全家

好多蝗係香港關口等入境

小心超級支那有菌者

開始要小心